一人一個生存嘅意義

除咗真心愛我嘅屋企人，諗唔到

搵我嘅生存意義

實踐理想，做自己鍾意做嘅嘢，及時行樂

冇意義

屋企人朋友興趣

同班仆街屋企人 親戚鬥長命，激鳩撚死佢地

鄙視呢個世界嘅生物

讀乞食科 又冇錢
平時冇乜興趣冇乜朋友 慢慢變到無慾無求 食好野買野嘅動力都冇乜

等轉game

咁係你心中仲未有個團火姐🔥 我咪又係乞食科，我個科一個中學同學都冇，頭嗰幾日放飯係自己一個食 主動識下人，出去做下運動，俾啲目標比自己就得㗎啦

我覺得識social嘅人真係贏咗一半 但係我好憎識人好憎social 我覺得自己fit in唔到個社會 我迫唔到自己同人hehehaha

唔好為識而識，要識有用嘅人先 起碼佢哋都有少少價值，人性就係咁醜陋互相利用大家 遲啲出黎社大其實都係咁

睇人仆街 睇住屋企人一個一個死 我已經好開心

獨自探索世界

體驗人生

享受生活